由今日開始，連登將會由毒撚接管

Form the beginning of today ,lin done will be taken by 毒撚😍😍